支足都2:0到卡培爾啦

支足=阿根廷

支足有呀囡，阿根廷得美斯
點同呢=,=

阿根廷武磊

支足咪又係得阿囡一個